青山城邦派係時候乘亂進佔cc台

召喚熱普城一眾打手

連囝本民青人黎 樓主rip

本民青 我先唔驚 我一定擊殺木田狗聖@*=+$£#€=@#

RIP